每次訓教都流好多口水搞到好困擾

每次訓教，不論在家，定係可能係巴士坐住訓，係學校上堂趴住訓，都會流口水。
係流得好誇張，午睡個陣，可能訓一個鐘，醒返個陣係成個枕頭濕晒。
晚上訓教個陣，有時都感覺到流到太多，濕晒，之後係搞到塊面都濕，之後係反轉成個枕頭再訓過，之後另一邊都濕埋。

唔係話完全無方法既，有個方法就係 訓先 係咁同自己講，唔準流口水 X 10幾20次 , 之後訓先前緊閉住個口，咁樣訓就可以流少D / 唔流。 但係通常咁樣都訓得好差，訓完好似都無乜點訓咁。入唔到深層睡眠。

有無巴絲都有相似情況？

我細個訓教都唔會...大個左先會...唔知點解...

只有係學校訓先會流曬口水

有時就訓著 同 未訓著 之間 個d 模模糊糊既位，已經feel 到流緊口水

試下直接塞舊毛巾入口啦
咁大個人都流口水，代表咩？
無得救囉。。。

含得太多

我係太攰瞓覺先會流口水，
有次個頭瞓住我老公心口，
老公醒果陣心口變水塘，我半塊面濕晒
俾佢笑足六七年

我細個嚴重好多，可能因為我啜手指瞓覺，
惟有長期攬住條毛巾瞓

你睡覺會流口水嗎？醒來都發現枕頭一片濕濕的？其實這可能是姿勢不對所引起的，但如果長期如此，就要小心健康亮紅燈。大陸醫療保健網站《家庭醫生在線》就整理出5大原因，提醒大家多注意。

1、睡覺姿勢不對
趴在桌子上睡、側臥位睡覺等，很容易壓到唾液腺。這種情况下，只需要適當調整姿勢，就可减少流口水情况的發生。

2、口腔疾病
由於遺傳因素和後天不良習慣，例如啃指甲、吐舌、咬鉛筆頭等，造成前牙畸形，睡覺流口水。

口腔裡的溫度和濕度最適合細菌的繁殖，牙縫和牙面上的食物殘渣或糖類物質的積存，容易發生齲齒、牙周病，這些不良因素可能造成睡覺時流口水。睡覺時流口水，有鹹味，枕巾呈淡黃色，很可能是口腔衛生不良。如果口腔內有潰瘍，疼痛的刺激會促進唾液分泌，誘發流口水。

3、興奮過度
身體疲勞、用腦過度或服用某些藥物後，可能會誘發神經紊亂，睡覺時大腦會發出錯誤信號，引起唾液分泌增加，引起流口水。這種情况應從調節生活、飲食習慣入手，避免暴飲暴食或餓一頓飽一頓，注意休息。

4、脾胃失調
中醫認為成年人流口水是脾胃運動功能减弱、水濕停留、脾胃濕熱或胃裡存食下降、胃熱上蒸。

5、面神經炎或中風
面部受涼、吹風或感冒後，突然出現睡覺流口水的情况，一定要警覺。可以對著鏡子笑一笑，如果發現有口角歪斜的情况，或存在眼睛閉不緊、頭痛等症狀，可能是面神經炎或中風的前兆。

該如何防治睡覺流口水？ 首先要調整自己的睡覺姿勢，不要趴在桌子上或斜靠著椅子睡覺，盡量平躺在床上，或微微向右側臥睡覺。睡前最好不要吃東西，同時要刷牙或漱口，確認嘴裡沒有甜鹹等味道。

另外，最好去檢查一下自己的牙齒是否有畸形存在，有的話儘快做牙齒矯正。如果是有齲齒、牙周病，也要積極到醫院治療。至於脾的功能出問題，可以吃一些中藥或蓮子、玉米、紅棗、山藥、蜂蜜等健脾食物。

你都係想講你有老公姐

成個枕頭都係口水漬好有成功感

代表你平時訓唔夠

所以唔敢係出面訓，搭車，返工午睡

如果個頭仰向前就會流口水

仰後，就會打鼻寒

淘寶有隻防止訓覺個口會張開既定形貼，我未用過，本身係比平時訓覺會張開口既人用黎改習慣

⼃⼂⼀⼃

希望幫到你

😂 雖然我有時都會咁諗 ...

真係乜野產品都有 ...
你諗到既，你諗唔到既，都可以係淘寶搵得到。